本人將會退出感情台

原因我將會係記者招待會講
留意聽日Tvb電視台

冇人想知，慘

走啦屌你老母

走？走囉
呢度冇人識你呀

冇人想知 走啦

who are you?

去你的

本人強勢回歸

乜水?

我大佬肥婆聽日出黎你地就知味道了！
請你地吃雞翼🤤

你仆街 聽日準備同肥婆毆鳩你🤗

想吃雞翼定刨冰

可唔可以借$$比我